黨鐵英文名係..

EMPTY R!!!

蒙面法 Expectation vs Reality

苦中作樂

手足們, 笑下, 俾啲反應, 唔好迫我要蒙面潛水

我入黎支持下你啦

雖然黨鐵由普通變咗急行再變特急再變empty r,
但係林奠我同你講, 聽日一樣咁多人會出嚟, 同返工一樣大決心

香港人!! 反抗!!

其實都幾好笑呀

呢個好笑

幾好笑吖

今日大家心情都好沉重, 所以想用小小綿力氹大家笑返
我哋要繼續作戰呀

笑死我

笑咗 繼續為受傷手足集氣 一齊笑

雖然幾高質 但笑唔係好山出

幾好笑

B+ -A-, not bad

屌

Empty R, 今日搞成咁, 你哋係咎由自取

笑到瞓唔著

記得你哋未喺黨面前跪低之前, 香港人走佬都要俾錢搭車? 會擺低幾多散紙喺賣車飛啲機上面? 會幾感謝你哋開特別班救人?

我喺度呼籲大家笑完不忘繼續推返啲行動post, 政府、狗、黨鐵、美心等企業, 唔可以原諒

幾好笑丫

我笑左

Silly/10

輕輕笑左出聲

垃圾黨鐵

唔錯

想凍死人咩

屌，唔爭氣笑出聲

保持熱血，唔該。

笑左

10/10

我笑咗出來，有創意wor，巴打

你正在聚腳於創意台

唔係今日黎講 係幾好笑 但我笑唔出

希望俾到大家小小正能量繼續出發, 嚟緊連續三日呀, 呢場仗有排打

Sor笑咗

認真 笑咗 但係推咗重要嘢先

真係笑左

再搭黨鐵果D真係仆街ON9嚟

依家想搭都無得搭

有返啲六月前既連登既感覺

平日見好多同學搭 DKLM

有創意

哈哈

咁都諗到

交通問題 極緊要

笑左 多謝

ANY肥，多謝巴打呢個笑話！
我會將你呢個新名「發揚光大」

用廢老卡嘅話都勉強可以原諒嘅, 畢竟依家難跳閘, 同埋錢係慳咗嚟買gear對抗政權同黨鐵

推

絲打手字一定好靚架姐

1000000000/10

「發揚光大」指：平時寸9坐黨鐵D同學咋！
我手寫又真係OK嘅，可以諗諗

香港meme

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

幫我整返個

笑左笑埋右

蒙面就一定，潛水就不了

忍唔住

4.5/5

幾有創意唔錯

今日成日都好唔開心，但睇完笑左，thanks

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

大家今日點出去呀